唔好再叫警察做sir同madam

d記者仲咁好聲好氣稱呼人？
Sir madam係表示尊重
警察值得比人尊重？
唔該記者會好心就直接叫d狗全名

直接叫賊人，竊港賊，而家我地要搶返我地既香港返嚟

叫number就得 9527

<wechat> 發現最新監控系統

班垃圾連number都冇呀

市民就緊係唔會咁叫啦

記者一路叫一路步步進迫架嘛，睇真d先啦

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

真心笑咗

啲狗總唔會24小時full gear